有無巴絲酒後會失常？

我啲朋友話我一飲大左，就會狂喊，狂講唔開心既野...... 佢地初頭會不安，之後慣哂

你地會唔會咁架，同埋點解會咁

我真係唔明你地點解會咁
平時飲大左會比平時更認真 唔會又大笑又大叫

初時飲酒會 但飲多左之後已經控制到

會講多咗嘢同亂send msg

會周圍同人表白
上次搞到有個男仔誤會

一樣

以前飲同而家飲都一樣
飲醉左只會極速睡眠

一向都唔明白點解有人飲完酒之後會控制唔到自己既行為

利申我飲幾多都只會係講野大聲啲
但仲會 keep 到對人既基本禮貌
頭腦仍然清醒埋單仲識計數除返每人幾錢
真係飲得多既，唔掂就會自己訓教

飲酒姐，唔係飲左迷湯呀
點解會控制唔到自己
飲咁多年酒都係唔明

吳幸美？

btw我會講好多真心話係咁亂打俾人

試過飲醉左之後除褲跳舞

有無俾人拍片

會瘋狂咬自己朋友耳仔

會追住人講自己d秘密 跟住就訓

我都想知自己醉係點樣

pm 我
我拍返片俾你睇

係咁講粗口屌人老母

係 酒醉三分醒